重申多次 唔係Tsla呢年升到顛左 係前幾年壓住個股價壓得太勁 今年升番前幾年壓住既價

十年一遇既股 你班傻淡慢慢玩手指笑人傻散啦
次次回落1-2%趕唔切突個龜頭出嚟笑人話「一早講左Tsla唔值咁多」
「傻散一早唔買 $xxxx先嚟高追」
事實證明左 2020年9月前你咩價入貨都好 而家都係低位

2025 年預測盈利係35usd , 講緊最樂觀果條友
現價係2000幾usd , 開發緊高達？話冇泡沫真係笑左出黎，不過有泡沫又唔一定爆嘅

其實佢真係開發緊高達 你睇佢連精神感應骨架都整緊啦

New type誕生

買呢隻股票根本都唔tesla
應該改名做elon musk
有食女新聞應該大升

食大麻 升
玩3p 升

唔同公司啊 大佬

if tesla == tesla, overpriced
if tesla == elon musk, you know

真係咁老定咁有信心 就唔洗開個post出黎「維穩」啦
點呀 腳震？

笑左你班傻淡幾個月啦

一早話有泡沫啦 哈哈哈

Elon 5年出新玩具其實唔難

所以唔難發現好多人幾tasla同musk當左同一樣野
個泡沫好大部份都係呢度黎
所以宜家用盈利計價都唔會準確
好大部份係買musk既信譽